從前有個人叫連登佬

日日攤响屋企等米路

神神化化老點細路 又唔願剃鬚 (重成日買gme)